[依條港女想出名] 不割𥱊只係口號 事實係仲有好多和理非分化緊

我真係屌你老母

話示威者挑釁警察？
你傻撚咗呀？
依家係邊個挑釁人先呀？

69之後都已經成個幾月
100萬人出嚟行200萬人出嚟
行政府都冇回應過五大訴求
去到今時今日咁嘅地步仲同我講和理非？

行動嘅野由前線決定呀
仲要暗示想講啲記者唔啱
真係冇撚腦
你條港女有冇出過嚟行呀
有冇食過催淚彈呀
有冇親眼睇過班狗係點樣對我地嘅手足呀
愈睇愈嬲真係痴撚線

要俾巴打們知道世界上仲有好多傻閪

死港女尋日仲整緊蛋糕
仲好意思鬧前線義士？

唔好理依D傻西啦
想眾人皆醉姐

但係睇住佢條傻閪咁樣話前線巴打就好撚嬲

慎: 心十月金
入: 人竹

關連登仔咩事

唔好哂時間係呢d身上
諗下自己發夢個陣有咩可以做到仲好

唔需要批鬥人啦 做好自己不割不分

呢d係偽中立自稱和理非實質藍絲

真係相由心生
好撚7。。

唔好批鬥*2

連登仔唔係紅衛兵